Разбросал по папкам.

Чтобы сгенерить `.sln` и остальные нужные файлы, введите `cmake -G "Visual Studio <your version here>" -B Debug -S .`

`sfml` надо вам будет скачать и куда-то закинуть, чтобы cmake его нашел, уж здесь не подскажу

Сама прога пока рисует белое окно с реакцией на нажатия клавиш

В коде пометил с помощью `FIXME` места, где нужно портировать glfw в sfml :D
